[OBA台] R6/PUBG

睇台好似冇嘢好做?

新增賭博系統，留係到每1分鐘就有10點毒氣。

用!toxic 查下你有幾個毒氣la
想要毒氣又唔想等咁耐?
打!toxicbomb redeem
送你500點毒氣比你慢慢玩! (每日限一次)
另外，新FOLLOWER會有500毒氣起手<3
毒氣彈 (!toxicbomb) 免費
電腦攪珠 (!gamble) 最低消費10毒氣
參與賭局 (!bet) 最低消費10毒氣
神 (!jesus) 20毒氣
毒氣雙子 (!toxicbomb2) 20毒氣
Hack (!hack) 20毒氣
毒L (!toxicpeople) 50毒氣
舉啞鈴 (!onetaptrainning) 500毒氣